朝早唔飲奶茶咖啡仲有啲咩飲?

檸茶

鴛鴦

華田
熱朱
呵嚦
茶蜜

杏霜

朝早唔飲西水飲咩

橙汁
西柚汁
士多啤梨汁

水

飲血

鐵觀音

飲條女啲奶水

喝尿

飲泣